請教讀IB問題

我唔熟而家嘅學制。讀lB嘅話，到時申請本地大學，會唔會難入過考DSE入呢？聽聞係要經non jupas 條隊申請，但有幾多成學額比non Jupas就唔知了。

同埋如果lB成績好，報唔報到醫科，牙科，同law 呢？many thanks!!

出錯台，sorry 各位

會 大學鐘意收IB仔
IB係連美國大學都認可

考IB入神科容易過DSE
香港啲大學神科入面大多數都係Non ju

得啊

IB當然係好選擇啦

每一科嘅收生，jupas 同non-jupas 唔係有個固定嘅比例咩？

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

每間大學最多20％ non-jupas
留意，係以大學計，唔係科計
有啲科收得多，有啲科收得少
另外，雖然得20%學額，但non-jupas競爭少，易入好多